學妹向推特主告白後，推特主拿自己房間的照片問說

「我這樣妳能接受嗎？」
學妹只回說讓她考慮看看
哭jor

好普通啫

female is mk

我上次刀系甘

至少係女

訓撚醒未?

老婆唔可以唔要,學妹可以搵第2個

你間房放哂刀劍d 海報
條女應該濕哂

在這樣的房間裡做愛哦